約翰遜黎左香港，岩岩仲係MK食TG，原來佢都係同路人「忽林鄭」

旺角砵蘭街（現場)
見貌似英國首相約翰遜的外國人大叫Five demands，not one less and 「忽林鄭」。

肺炎啊師兄

跟得好貼

好撚似

掂喎.比英國人睇下

放上文宣比英國人睇

差套西裝十足十

第一眼超似🤣

著埋套西裝執執個頭都幾似

個頭唔執先似

好撚似
Twitter

岩岩訓醒既髮型

黎香港買華為？

件衫寫明 FAUX BOJO 啦

呢比套suit佢唔該

兒登識撚咁多外國政治人物咩

算乜鳩政治人物，抽水figure 姐咪同扮金仔侵嗰2個一樣，唔識好正常兒你老味